Reddit 真係有外國人睇

youtube gamer 都係reddit 睇到，搞特輯